快d睇明居正分析香港局勢

呢條友講既野預判好準確

唔止呢個channel
去youtube search 年代向錢看
睇晒所有近期明居正 汪浩 張居成嘅關於香港嘅精華片段

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

睇睇佢呢個最新分析

識講廣東話

佢意思係 張香港既意識滲透返大陸 而且要和平先會對中共有壓力 仲要長期和平先最有效

要和平,
必須有傷害對方致殘嘅力量

參見北韓美國

屌原來佢識香港語

佢意思要同新香港人對話 要獲得佢地支持 咁整個運動既力量先會更加強大 仲要張自由思想突破防火牆 反滲透大陸

佢睇漏左香港人善忘呢個民族性

推

其實一牽涉到長時間，香港人普遍都冇乜耐性。

幫推
明教授今次都用廣東話講，幫到盡
你可以唔認同佢意見，但係佢觀察真係詳細同理性

香港人思想改造新移民
破防火牆反滲透大陸
中共先最驚

輸出文化

要長時間反滲透先有用
因為武力一定唔夠打
軟攻反滲透反而最傷
和平對中共傷害>武力破壞

如果大家真係已經醒覺 唔係話下下都勇武
勝利唔係一日兩日可以完成嘅事 長期抗爭必定係預料中事 勇武和平必須一齊用落去

嗯

唔好睇少連登毒撚

如果無耐性打倒一個世上最大獨裁政權
咁香港人注定失敗